<25+> 有無失戀既巴絲入黎圍爐??

今年26歲, 失戀左3個月
ex已經有新歡
有無25歲以上既巴絲一齊圍爐取暖??

pish

你話我唔夠好, 其實我點改都好, 你都會變心, 因為唔愛就係唔愛了...

無人理

巴打開Po無人理

有無人

係咪無25up既巴絲

24差啲啲

都係26歲

太廢比人飛

失左年幾點睇

同你一樣

想圍爐

@

21歲 絲打here 811男朋友飛我 同左16歲妹妹拍拖😭😭😭😭😭

未放低 難放低 拍拖三年半

好youmg

要人愛，就先得好好愛自己，何必為對方改變自己到連自尊都無埋？我都係過來人，我深愛的人說不夠愛我而離開我，我都走出到個傷痛，你都得嫁。要開解既圍爐可以加我

加埋我

加埋我

24巴失左一年

數數下就黎失戀半年，曾經失意到裸辭，又重新企返起身，覺得自己開始改變緊，不過應該好返6-7成左右，有時諗返回億仲會痛

就黎生日24歲
tg: [url]
[/url]

失左9個月

傾下計先

@waichungtong

ex 有女了～～原來我會唔開心架屌你

25+ 我都以為自己放低左 原來唔係

給你擁抱

買到連登卡了??

tg: aesopm60392

就快一年
冇左佢係身邊
生活變到好空虛

tg: @winmx

留左都冇人加

我都係

Add me . 3年幾今日分手